中國移動send sms黎話送2gb 4.5g數據

點攞架 佢叫我download mylink攞 但唔識禁